ray ma iphone xr 106分

大家好我係ray ma

個個都可以俾分，不過唔係個個都有參考價值

Sony XZ4 200分

陰公，以經淪落到無人信嘅地步

有旗艦既感覺

方正得黎又圓潤
好似鵝卵石咁

連登有野係唔屌架咩？

連登屌唔屌同喂媽失去公信力可以並存

樓主識Rayma??

廣東話評測支持

頂級既工藝水平
旗艦級既機身

流暢冇frame drop

鑽石級切割 唔界手得黎手感十足

玻璃同金屬邊框完美縫合， 冇落差嘅工藝值得一讚

信 KOL 不如信 LOL?

依家手機仲有咩好評